頭先比狗吠

啱啱同同學食完野 行返去IVE果時
見到兩隻芝娃娃係咁對住我地吠
好似講緊「主人，係IT狗啊！快啲走啊！ 」

幽默感依家野......

打完我都覺得唔好笑

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

有d嘢盡咗力就問心無愧